趙雲同好請入(多圖)(分享)

小弟非常熱愛趙雲，由無雙到三國志，所有有關三國既game都會用佢，有三國既電影/電視劇都一定睇邊個演佢最近入左隻1:6，由於本身個樣一般，所以換左金城武個頭，戴左頭盔，有人分別話佢似劉德華，金城武，郭富城不過我覺得冇特定似邊個都好另一個長髮金城武頭就真係似金城武

大家又有冇儲1/6古代武將或者其他珍藏，分享下

你知唔知點解三國咁好睇？ 因為假既居多

我當睇小說

關羽套甲幾型

多謝

吹水台好快沉

正啊

no la